# Semaine 19 : lundi 29/01

## Timothé exo 1
Ok pour la terminaison, bon début sur la correction
Hésitation sur les OCaml
## Naëma exo 10
Implémentation ok, complément à deux pas maitrisé
Terminaison 
## Mathieu exo 2
Invariant 
Pas d'automatisme en C
